元氣壽司與大家共度時艱，一齊去支持

難分真與假

齊坐不消費

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

正呀 不枉我支持咗咁多年 良心企業
坐爆你

支持健康飲食
齊飲緑茶食生薑 拒絕有蟲壽司

10.3 十八區開花
10.4 十八區開花
10.5 十八區開花
10.6 十八區開花
10.7 十八區開花
10.8 十八區開花
10.9 十八區開花
10.10 十八區開花
10.11 十八區開花
10.12 十八區開花
10.13 十八區開花
10.14 十八區開花
10.15 十八區開花
10.16 十八區開花
10.17 十八區開花
10.18 十八區開花
10.19 十八區開花
10.20 十八區開花
10.21 十八區開花
10.22 十八區開花
10.23 十八區開花
10.24 十八區開花
10.25 十八區開花
10.26 十八區開花
10.27 十八區開花
10.28 十八區開花
10.29 十八區開花
10.30 十八區開花
10.31 十八區開花
－十月完－

幫手推行動post

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

壽司界既麥當勞 都好耐冇食
搵日飲返兩個鐘茶食返兩件先

哦驚key笛屎卡

推

要多d人去食薑片

和你飛，齊齊禁元気飛

多謝元氣, 我一定會好好品嚐呢杯茶同碟姜

坐爆你

整得好撚似

以為真

好野要推

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

屌 會唔會有真心膠真係走左去幫襯

好似

但係...真係免費喎...

支持

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

支持去溫書 解決自修室座位不足問題

真既一樣

H

入去0蚊餐支持
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

聽晚就去懲罰佢
最鍾意食生薑

綠茶 無限添飲

好無謂，陣間啲人當真

支持

推爆佢

on799, d人陣間真係走去幫襯

下面乜都寫哂

Push

fake 不推文

屌你老母，咪撚再撚鳩我呀

個 「五大訴求 缺一不可」好七情上面

貼晒出去實有廢老信

講到平時無人幫襯咁

個簡直係畫龍點睛

生薑無啦

兩頭蛇不了

屌你正呀喂

愈嚟愈似啲藍絲，整埋晒啲fake news當有趣再咁落去玩撚完

唔洗錢架 上呀 得閑飲茶

支持零消費
最好帶野食，送生薑加綠茶食
唔好比佢賺到一分一毫

大笑左BTW 請支持
香港最美麗小姐林泳淘

感覺到元氣對政府嘅憤怒
決定晚晚叫埋班唔食得生冷野嘅Frd子支持飲佢嘅綠茶

你就玩撚完啦

屌

暴徒壽司

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

fake news炒車係會搞到我地柒 而家炒唔炒車都係元氣死隨時藍絲行街行到攰都去元氣抖抖

點少得呢張

新．學界蘭桂芳

和你tea
和你薑

當真又點? 係免費喎

飲哂佢成罐綠茶粉先, 佢D 綠茶粉單買小小包都$3x 蚊架 (好似....)

係 真係見過手足成功$0埋單

原唔原諒

班狗難分真與假

香港人の生薑專門店

Push.

睇完標題入黎見到五大訴求 缺一不可差d比左負評你 以為學麻雀館 好彩望多兩眼 難分真與假

頂

我有一秒以為真

真正pr

食薑殺菌正呀

學生可以去溫習 又有得飲茶

生氣壽司

On9完未？

帶爭鮮入去食

去元氣 Starbucks 美心 齋坐

出名綠茶同生薑

仲要成間鋪都係黃咁咁
一定係支持示威者

高速線仲可以借charger

睇完麻雀館再睇呢個
第一下信咗

一早知元氣係黃
成個招牌都黃咁咁
既然佢咁盛意拳拳
我又點好意思拒絕呢
我俾錢佢賺即係羞辱緊佢
我一定會嚮應呼籲

不嬲雨革果時已經開始玩依d嫁啦

聽日去坐

大豆清湯
巴打學師出自狗察記者會？

Ok 一於幫襯你 齋坐

美心旗下既元氣咁樣表態，係咪唔驚影響美心喺支那既生意

係喎~ 拎哂屋企D電子產品去叉電先

假設元氣係黃，間店其實好親，成間店色係黃，個元氣logo又幾生動十足十抗爭樣壽司款式可以又有排玩。
總之美心柒到核爆

有啲人可能真係get唔到

咩料
元氣總公司睇入座率唔睇收入咩 ?

多多支持

一齊去喇喂三餐有著落

任飲任食事實黎

Gchi

個logo幾貼題

Cls

元氣黃屍，罷食

笑左
推

有無人陪我食薑？ 好lonely

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

濃字黎嫁喎

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

Po係幾好 但有更多po更值得上熱門

唔係元氣整出黎的圖

見你咁撚有良心

就坐撚爆你

lm

廣傳

支持，手足一齊去撐場

早幾日手足中槍
今日就已經可以係到玩膠自high
你估個撚個都有上連登？
你知唔知有人真係信，之後以為佢洗白左？
到勇武做野到時你地又要解釋呀？
玩鳩自己定玩鳩前線？
你入去坐，零蚊戰法哂佢資源冇問題
問題係你宜家有機會fake左啲長輩，冇上連仔既人
就算只有1%都唔應該做
之前有幾單類似既野已經事後比人屌過
都仲係唔改

勇武幫你地拆左佢就係到膠化件事
家下係咪好撚好玩？
過左4個月，都仲要係呢一刻出文宣娛樂大眾？

蒙面法啲post冇人推
係講緊聽日有機會過
結果熱門見撚到呢個post真係火都黎撚埋

聽日有義士提堂，上次旁聽得幾個人又唔推
係咪玩緊要過手足呀？
人地付出咁多結果比唔上一個膠post呀
再係咁我真係唔撚再出黎

無父母19歲 上次旁聽5個人都冇

Marketing肯出來認左佢嘅我真心佩服

真

其實之前d積分有冇諗過用埋佢唔好蝕

元氣fb 唔見既

駁唔到

好一個香港人日程表

啱啱打完J
視力有小小模糊
Sor9

點解大家都唔知
元氣個免費wifi唔係只有1小時
係無限個1小時（可重連）
請廣傳！

兄弟爬山
各自努力

各有各做
唔駛乜都陰謀論

帶個顯微鏡(睇蟲)授課啦

其實元氣個logo都幾襯啲口號

有冇長輩圖版？

要宣揚俾啲呀婆呀叔
佢哋平時都係拎長者咭 去m記定大快活 拎杯奶茶 坐一日

唔好啊 真係有人會以為係黃店反而會專登消費

唔好課金

有冇睇下半部架

仲有免費wifi

張圖可唔可以再畫出腸多d
怕真係有傻豬睇完入去消費

良心黃店

屌你真定假

我以為係真

行過口渴都唔錯

綠

本人建議港鐵同香港人渡過時艱

香港自六月發生社會動盪,在暴徒衝擊下,香港經濟嚴重下滑,受到重挫,而港鐵設施亦受嚴重破壞,在平常日子也因而受影響,嚴重拖慢市民上班,有見及此,本人建議港鐵同香港人渡過時艱,免費給市民使用貴公司服務,讓市民可以如常上班下班,不用遲到,亦可以舒緩市民經濟壓力,直至風波完結為止,一盡企業與社會責任

認同請分享

屈黃比真藍慘

真定假呀?

大滿足

正，晚晚都去

驚key喳拉而

放流料都無人屌 , 連登做乜撚野呀 , 1800個 like